支持高鐵

支持高鐵越來越唔方便

【高鐵通車】行李尺寸要求嚴格 有乘客行李「滯留」香港

高鐵兩程車票之間最少要相隔40分鐘